(非小學雞)我hi，終於開到帳

都唔知幾多年前，想開個高登AC，好麻煩，要咩ISP email，咩大專email，依家到先開到個 連登 帳，可惜高登好似已經退位了,btw 真係好撚難開帳，都唔知開左幾年先開到

哦

原來已經7萬

屌 其實我都係

唉好無奈囉，我一早幾年前就應該有帳，依家岩岩開就要被人話小學雞，我都就中學畢業啦

中學未畢業就乖乖地去溫書啦
仲要人手filter

難分真與假

留名

Hi你老母咩hi